爭氣啲啦 輸你地自己啊

太長唔想睇既 睇哩到：
-爭氣 唔好俾黑狗膠野轉移焦點
-唔好再暴力潔癖
-唔好對不合理既事麻木
-保持清晰頭腦 好好諗下輸既原因
-各方面繼續keep住團火 等機會 有把握地贏返次

一堆口講抗爭 下秒分19幾次post笑埋啲膠野
政府未玩政治手段已經俾自己玩死啦。
爭氣啦 留返啲位俾文宣做野 得閒推下重要post好過啦
諗下自盡個班人。諗下6月12拎水都俾狗亂扑個人 。諗下俾人打到吐血個人。 諗下天水圍個女仔。諗下俾人射爆眼個女仔。 諗下每個保護緊你地，等你地有時間退但自已俾狗打爆頭 中槍 被捕既前線啦。。。
到今日仲覺得和平理性非暴力先有用既 麻煩醒醒啦到底你地真係咁諗定只係俾一個籍口自己咩都唔使付出 唔流血流汗？
係 暴力哩一刻係贏唔到原因係因為未夠暴力 唔夠人暴力啊
放催淚彈 又尖叫又跑撚走晒
班狗行都未行 人群中一句：速龍啊 全部又尖叫又跑撚走晒
圍到黑社會 用把遮揮兩野 又眼定定望住佢走
冷靜啲 諗下點解輸啦
你估永遠和理非就唔會俾人拉咩 未殺到埋身咋 有一次你係走唔切個個 就係你架喇 戴個口罩都可以告你暴動 仲玩暴力潔癖！？
佢一句 唔批不反對通知書 佢已經可以拉你 咁點？
又繼續邊行你既路 嗌兩聲香港人加油就叫有用？
佢一直無視你地 你地行完嗌完 返屋企又一日 和理非你有信心你仲可以keep住長期出黎行完曬完 返屋企睇新聞 政府無視你 到星期日又重覆？
老老竇竇 依家想嗌返200萬人出黎 都唔知仲有冇可能 政府一路唔理你 你只會慢慢麻木 最後放棄
如果仲有機會 叫到200萬人出黎 求下大家係未到哩日之前 適應應該要有既暴力 keep住團火 裝備好自己 重新贏一波

你開錯台

錯手開錯台

爭氣啲啦 輸自己啊